有冇咩辦法可以向熱門旅遊地方申請拒絕驚犬入境？

等班能樣賺到既錢留係大灣區洗啦

同意